新當選41歲共和黨眾議員死於武肺

RIP

“We have to make sure our economy gets open...we have to learn to live in a COVID world”

Luke Letlow, 12/5/2020

live with it in your grave lol

冇啦

使唔使選過?

點解唔係何妖之流死

佢出席左好多場集會都冇戴口罩

咁唔係應該咩

共匪殺人

just a no. wfc.

衰自己弱智多下話

眾議院無咩所謂吧

自己想死想live in a COVID world咪成全佢囉
“We have to make sure our economy gets open...we have to learn to live in a COVID world”

Luke Letlow, 12/5/2020

Lance Harris 補上掛